仲有無人記得星夢online

佢就執個時課左金
停玩一排已經無得玩番

好想有人開私服

騎住隻機械龍周圍跑

仲記得掃把妹好一一

*正

好多野都唔記得 重有些少記憶係成日轉紅名比人秒 轉職個啲

同埋個音樂永遠都記得

其實我都係唔記得佢叫咩名先叫佢掃把妹
低lv個時諗住打佢一下之後走 比佢一下掃把秒左

好似係 我個時好似玩到80幾lv 唔記得點解突然冇玩

依加有無d game係類似 卡通公仔 2d
做緊廢青想玩下

記得之前有條友開私服
好似無耐就無左

有都少人玩啦 個陣玩都係有班fd keep住玩 個時啲online game真係正 魔力個啲 諗起真係冇可能再玩得返

都係既 成班人係到fing住個頭傾計
真係幾開心
發覺依加d game無咁著重聊天個system
好似無左個種feel咁

玩機動靈捉寵
我都想玩返 果陣細細個玩得好屎

算係一個回憶啦 依家啲細路邊玩呢啲 個個都咩Pubg mobile 傳說 差好多

同埋都少左好多遊戲公司搞呢啲game 好多出名game都係得返私服 無啦 玩唔返個種感覺

岩岩search 返黎睇 射左

屌 好懷念

自己都有玩下pubg個d
唔知點解好快玩厭 連d fd都係好快玩厭

好似冇私服

見到有個台灣上年六月仲有活動
Fb星空之門星際

我由星空之門玩起

93老野

仲玩緊私服,
之前玩咗咁多覆雜game, 返璞歸真, 真係好正.
有課金, 因為支持吓GM.

邊個私服？有冇link dl?

你當係佢官網啦:

Download 呢個 RC 通訊app (要用電腦download):

申請入Group: 25920556
Approve 咗, 用電腦開RC, 就會見到download link.

推

個私服有冇幾多倍經個啲???